入境助員要幾耐先升到SIA

認真問

7年

Sia咩pt

有fd 做左IA3年
今年試升SIA

個個3年都會sitting sia ，2上2下 7年先正式升sia

Sitting sia係咪已經袋sia人工

考IO啦

係囉，個pt差好遠下

acting 果時既人工好似已經係SIA既starting

好似有公式計 唔係拎足

當時人工與sia starting差價嘅90%
好似係

但係咪計年資 例如我3年sitting 係咪拎sia pYs ale加3年年資既人工

三年sitting就point16

入境處定海關好做啲？